想問問以下演唱會門票

Ed Sheeran
Ariana Grande
One Republic
Shawn Mendes
有冇人放佢地啲門票？